騰訊美團舜宇曾破頂、小米大漲8% 恒生科指連日新高逼9500點

恒生科技指數連日造好，最新逼近9500點，多家重磅股創新高。騰訊 （00700） 年初以來獲港股通投資者大舉追買，周二曾破頂，騰訊股價高見673.5元，現升1.4%，最新報666元。美團 （03690） 、舜宇光學 （02382） 也創新高，美團股價見343.3元，升逾5.5%；舜宇光學股價見221.4元，升6%。

小米 （01810） 股價大升近8%，最新報32.15元，小米市值重返8000億元。

阿里巴巴 （09988） 升幅較開市早段加快，最新報245.6元，升1.5%。

其他恒生科指重磅股，中芯 （00981） 現升3%，最新報30.15元，創逾3個月新高。京東健康 （06618） 則跌0.55%。

恒生科指怛今年以來已先後突破8000點、9000點，今早再創新高，升3.7%，突破9400點，最新報9453點。